★太古城患者居明宮閣高層 病發曾到筲箕灣教堂

太古城物業管理有限公司公布，於今天下午接獲衛生署通知，太古城明宮閣高層一名住戶確診感染新型冠狀病毒肺炎。該住戶現正於醫院隔離並接受治療。截至目前為止，並未掌握有關該住戶居住樓層的信息，但獲衛生署通知，該住戶居於大廈高層單位。

邊間教堂

係神俾佢地嘅。。

又係病毒教會
教會做唔停真係想見耶蘇

頭先記者會都無講，只係話 筲箕灣一間樓上教會

太古城高層
低層住戶睇清楚自己廁所未

所以問有冇巴打知

MTR D1

潮人會?

西灣河有間樓上教會，skw反而小聽
基督教黎

條友 2月7日已經有發燒咳，到15 號先入東區醫院
咁多日, 痾咗好多次屎

叫你耶穌出嚟見我！

東大街果頭崇真？

夏寶龍：教堂感染，要拆

想知邊間教堂 筲箕灣有啲教會直頭係住宅大廈入面

耶撚
好

近唔近呀 Er Er Er?

神的旨意

筲箕灣西灣河好多樓上教會
好多都係係民居我低層
太部份年初二仲有崇拜 之後先停

利申：老豆老母返其中一間